想教下大家執相 簡單兩步 令相片變成J圖

不如幫佢打格仔啦，成個頭cut咗好衰

幫佢換件Slingshot bikini

導9我屌你老母！！！！！！！！

It works

如真 如假 如打飛機可J自己

Cls